@book{fem_2010,
author = {Mats G. Larson, Fredrik Bengzon},
title = {The Finite Element Method: Theory, Implementation, and Applications},
publisher = {Springer},
year = {2010},
}

@book{sheng2008,
        Author = {盛新庆},
        Publisher = {中国科学技术大学出版社},
        Title = {计算电磁学要论},
        Year = {2008}
}


@book{huang2010numerical,
author = {黄云清，舒适等 },
title = {数值计算方法},
publisher = {科学出版社},
year = {2010}
}

@book{zhang2015numerical,
	author = {张平文，李铁军 },
	title = {数值分析},
	publisher = {北京大学出版社},
	year = {2015}
}

@book{lironghua2009,
	author = {李荣华},
	title = {微分方程数值解法 },
	publisher = {高等教育出版社},
	year = {2009}
}

@book{xushufang2000,
	author = {徐树方，高立，张平文},
	title = {数值线性代数},
	publisher = {北京大学出版社},
	year = {2000}
}

@book{gaoli2014,
	author = {高立 },
	title = {数值最优化方法 },
	publisher = {北京大学出版社},
	year = {2014}
}


   
   




   
 
